Hi喇星,今日打飛機射拎錯人

是咁的

平時一大早起身見到梁德明

我已經"動L"左既小弟弟就想向佢發炮

但為求對小明既尊重

於是我特登谷左五日唔打飛機

諗住一炮過射俾小明俾佢做facial

今日已經谷左五日如箭在弦既小弟弟再忍唔住啦

一開電視，小明已經係到ready 緊我d面部護理"精"華"液"

我用手將小弟弟好似shotgun咁狂chok

就黎顏射佢既時候...你老母

電視突然轉左做林鄭

我幾億精兵又忍唔住出左一半，收唔撚番

於是一路嗌：哎呀，仆街啦，你老母，呀...呀...呀...呀...呀...

就咁我幾億子彈射左落林鄭塊面到

仆街，而家仲好撚興 ，早知下次定住個畫面先射

還番我谷左五個禮拜既精兵俾我呀

推

嗯

屌

五日定五個禮拜